一張圖show香港生態

哈哈

普通仔埋單

有錢仔呢
係咪唔夠位畫

樓主可唔可以喺條線上加啲arrow邊個指向邊個

女女女